\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Partisanen vom Amur} 
\index[in]{Partisanen vom Amur}
\index[in]{Amurpartisanen}
\index[in]{Durch die Steppe, durchs Gebirge}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/durchsgebirge} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Rot von Bl\=ut wie uns\=ere Fa\=hne w\=ar das Z\=eug, doch tr\=eu dem Schw\=ur,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
2. Rot von Blut wie unsere Fahne war das Zeug, doch treu dem Schwur,\\

/: st\="urmten w\=ir die Eskadr\=onen, Partis\=anen vom \=Amur. :/\kill
\>\bf E$^7$\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf H$^7$ e\\
/: st"urmten wir die Eskadronen, Partisanen vom Amur. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Kampf umd R\=uhm und bitt\=ere J\=ahre! \=Ewig bl\=eibt im \=Ohr der Kl\=ang,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
3. Kampf umd Ruhm und bittere Jahre! Ewig bleibt im Ohr der Klang,\\

/: d\=as ''Hurr\=a'' der Partis\=anen, als der St\=urm auf Spassk g\=elang. :/\kill
\>\bf E$^7$\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf H$^7$ e\\
/: das ''Hurra'' der Partisanen, als der Sturm auf Spassk gelang. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. Klingt es \=auch wie ei\=ne S\=age, k\=ann es d\=och kein M\="archen s\=ein:\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
4. Klingt es auch wie eine Sage, kann es doch kein M"archen sein:\\

/: W\=olotsch\=ajewska gen\=ommen, Rotarm\=isten zog\=en ein. :/\kill
\>\bf E$^7$\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf H$^7$ e\\
/: Wolotschajewska genommen, Rotarmisten zogen ein. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. Und so j\=agten wir das P\=ack zum T\=eufel, G\=ener\=al und \=Atam\=an,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
5. Und so jagten wir das Pack zum Teufel, General und Ataman,\\

/: \=unser F\=eldzug fand sein \=Ende erst am st\=illen Oz\=ean. :/\kill
\>\bf E$^7$\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf H$^7$ e\\
/: unser Feldzug fand sein Ende erst am stillen Ozean. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Sergej Alymow, "Ubersetzt von Ernst Busch, Weise: Aturow\\
FA: 58 GB: 77 MO: 59 TS: 240
\end{angaben}
